如果俾一百億你但你以後都

拍拖 結婚 屌女 叫雞 即係做一世青頭
要錢唔要女

當然，有一些特別收費選項

搵代母生仔 一百萬

一百億 搞gay ok

如果另外俾十億你要你同 MC Yip 一生一世

冇得屌閪咁生存仲有咩意義

唔緊要
我變性整容比人屌
一樣有性生活！

out source 1億出去

有得屌仔就得

已經有一百億 再多十億已經唔重要

gay post

搵女幫我打飛機